港大醫學院估計武漢直至年初一既時候有4萬幾人有病

Cls新聞直播緊

梁卓偉萬死不能贖其罪！